反對外交部對香港內政說三道四

香港內政可與全世界交流